今年4月1可以整咩笑話

如題

墮入圈套

信政府 唔怕

放口罩流料俾藍絲